\section*{СПИСОК ИСПОЛЬЗОВАННЫХ ИСТОЧНИКОВ}
\addcontentsline{toc}{section}{СПИСОК ИСПОЛЬЗОВАННЫХ ИСТОЧНИКОВ}

\begingroup
\renewcommand{\section}[2]{}
\begin{thebibliography}{}
	
	\bibitem{dom-doc}
	DOM Living standart [Электронный ресурс]. --- Режим доступа: \url{https://dom.spec.whatwg.org/}, свободный (дата обращения: 09.11.2022).
	
	\bibitem{html-doc}
	HTML Living standart [Электронный ресурс]. --- Режим доступа: \url{https://html.spec.whatwg.org/multipage/}, свободный (дата обращения: 09.11.2022).
	
	\bibitem{not-dynamic}
	Document Object Model (DOM) Level 3 Core Specification [Электронный ресурс]. --- Режим доступа: \url{https://www.w3.org/TR/2004/REC-DOM-Level-3-Core-20040407/}, свободный (дата обращения: 25.11.2022).
	
	\bibitem{hypertext-popular}
	Демин И. С. Проблемы развития гипертекстовых сред  --- М: Вестник ОГУ, 2004. --- 79 с.
	
	\bibitem{dom}
	Document Object Model (DOM) [Электронный ресурс]. --- Режим доступа: \url{https://developer.mozilla.org/en-US/docs/Web/API/Document_Object_Model}, свободный (дата обращения: 09.11.2022).
	
	\bibitem{hypertext}
	Гипертекст --- определение, Большая российская энциклопедия [Электронный ресурс]. --- Режим доступа: \url{https://bigenc.ru/technology_and_technique/text/4426247}, свободный (дата обращения: 25.11.2022).
	
	\bibitem{html}
	HTML [Электронный ресурс]. --- Режим доступа: \url{https://developer.mozilla.org/ru/docs/Web/HTML}, свободный (дата обращения: 09.11.2022).
	
	\bibitem{internet}
	Интернет --- определение, Большая российская энциклопедия [Электронный ресурс]. --- Режим доступа: \url{https://bigenc.ru/technology_and_technique/text/2014701}, свободный (дата обращения: 25.11.2022).
	
	\bibitem{html-recommendation}
	HTML5 is W3C recommendation [Электронный ресурс]. --- Режим доступа: \url{https://www.w3.org/blog/news/archives/4167}, свободный (дата обращения: 09.11.2022).
	
	\bibitem{w3c}
	World  Wide Web Consortium (W3C) [Электронный ресурс]. --- Режим доступа: \url{https://www.w3.org/}, свободный (дата обращения: 25.11.2022).
	
	\bibitem{browser-popularity-russia}
	Яндекс.Радар Браузер в России [Электронный ресурс]. --- Режим доступа:
	\url{https://radar.yandex.ru/browsers}, свободный (дата обращения: 09.11.2022).
	
	\bibitem{balanced-tree}
	Сбалансированные деревья, М.В. Губко. --- М.: Институт проблем управления РАН [Электронный ресурс]. --- Режим доступа: \url{https://cyberleninka.ru/article/n/sbalansirovannye-derevya/viewer}, свободный (дата обращения: 09.11.2022).
	
	\bibitem{dom-element}
	DOM Element, Web API Reference [Электронный ресурс]. --- Режим доступа: \url{https://developer.mozilla.org/en-US/docs/Web/API/Element#specifications}, свободный (дата обращения: 25.11.2022).
	
	\bibitem{devtools}
	Chrome DevTools [Электронный ресурс]. --- Режим доступа: \url{https://developer.chrome.com/docs/devtools/}, свободный (дата обращения: 25.11.2022).
	
	\bibitem{dom-max}
	Избегайте чрезмерного размера DOM [Электронный ресурс]. --- Режим доступа: \url{https://web.dev/i18n/ru/dom-size/}, свободный (дата обращения: 25.11.2022).
	
	\bibitem{vdom}
	Виртуальный DOM и детали его реализации в React [Электронный ресурс]. --- Режим доступа: \url{https://ru.reactjs.org/docs/faq-internals.html#gatsby-focus-wrapper}, свободный (дата обращения: 12.11.2022).
	
	\bibitem{reconciliation}
	Согласование [Электронный ресурс]. --- Режим доступа: \url{https://ru.reactjs.org/docs/reconciliation.html}, свободный (дата обращения: 12.11.2022).
	
	\bibitem{keys}
	Списки и ключи [Электронный ресурс]. --- Режим доступа: \url{https://ru.reactjs.org/docs/lists-and-keys.html}, свободный (дата обращения: 25.11.2022).
	
	\bibitem{euristic}
	Большакова Е. И., Мальковский М. Г., Пильщиков В. Н. Искусственный интеллект. Алгоритмы эвристического поиска (учебное пособие) --- М.: Издательский отдел факультета ВМК МГУ (лицензия ИД № 05899 от 24.09.01),
	2002. -- 83 с.
	
	\bibitem{model}
	Ульянов М. В. Ресурсно-эффективные компьютерные алгоритмы. Разработка и анализ. --- М. Наука, Физматлит, 2007. --- 376 с.
\end{thebibliography}
\endgroup

\pagebreak